有幾多情侶係情人節表白然後開始一齊？

點解要突登等到情人節

邊個畀負皮

單身狗唔撚知

愚人節先一齊。。。

關你閪事

聽日又唔見好多保護衣（condom） 情人節會影響抗疫 可恥

Anniversary同情人節可以一齊慶祝
年年都可以慳啲錢

識揀一定係拍拖紀念日，情人節，結婚周年都係同一日搞

how abt分手